之前有套拉麵既動畫

有無人知果套動畫叫咩名？

愛吃拉麵的小泉同學

ラーメン大好き小泉さん

火影忍者

博多豚骨拉麵團

一樂

大筒木一樂

嗰陣曉未出哂d人
唔知邊條仆街傳出嚟
話老闆係曉嘅成員

博多豚骨拉麵

每次面具人出場，一樂都唔係度

愛吃拉麵的肥達同學

叫拉麵之子

咁都唔識

日式麵包王

齊木楠雄的災難
燃堂
bro 食拉麵?